[公投]立法禁止動物台毒撚同人合照,以保護毒撚

為左避免以後再發生類似ROSE MA公開處決事件,

應立法禁止動物台毒撚同人合照,以保護動物台毒撚,以免毒撚自愧形穢尋死

毒撚最忌有自信,乖乖留係二次元世界吧!

支持立法

反對立法

立法禁止留低既都係一份心意而唔係負擔

個保險廣告